\documentclass{oci}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lipsum}

\problem{A}
\phase{Clasificatoria Regional}

\title{?`Cuánto pan es una Marraqueta?}

\begin{document}
\begin{problemDescription}
En la casa de Alejandra tendrán un asado familiar y su padre la ha enviado a comprar marraquetas para hacer choripanes.
Alejandra no sabe exactamente cuanto pan es \textit{una marraqueta} pues siempre ha comprado hallullas, así que antes de partir pregunta a su padre cuanto pan es \textit{una marraqueta}.
Su padre le responde que según recuerda, en las panaderías se encuentran como 4 rollos de pan pegados y que cada uno de estos rollos es \textit{una marraqueta}.
Alejandra queda extrañada, pues si los cuatro rollos vienen pegados deberían en su conjunto ser llamados \textit{una marraqueta}.
Para no discutir Alejandra simplemente acepta la definición de marraqueta de su padre y se dirige a la panadería para cumplir con la orden.

Por si no fuera ya el colmo al llegar a la panadería Alejandra queda aún más confundida, pues ve a un cliente comprar 2 marraquetas y salir con el conjunto de 4 rollos pegados.
Al parecer en la panadería siguen la definición de la Asociación de Consumo de Marraquetas (ACM) y consideran que \textit{una marraqueta} son dos rollos de pan pegados. 
En la panadería solo pueden vender una cantidad entera de marraquetas y Alejandra debe pedirlas según la definición de la ACM\@.
Dada la cantidad de marraquetas que quiere el padre según su definición, ?`podrías ayudar a Alejandra a saber cuántas marraquetas pedirle al panadero?
Notar que como solo se puede comprar una cantidad entera de marraquetas no siempre es posible llevar la cantidad exacta de marraquetas según la definición del padre.
Si este es el caso Alejandra puede llevar más marraquetas, pero siempre debe comprar la menor cantidad posible.

\end{problemDescription}

\begin{inputDescription}
La entrada consiste en una línea con un único entero $N$ que representa la cantidad de marraquetas que Alejandra debe comprar según la definición de su padre.
\end{inputDescription}

\begin{outputDescription}
Debes imprimir una línea con un único entero correspondiente a la menor cantidad de marraquetas según la definición de la ACM que Alejandra debe comprar para llevar a su padre la cantidad de marraquetas que solicitó según su definición.
\end{outputDescription}

\begin{scoreDescription}
  \score{50} Se probarán varios casos donde $0<N\leq 100$ y siempre es posible comprar la cantidad exacta de marraquetas. 
  \score{50} Se probarán varios casos donde $0<N\leq 100$ y sin restricciones adicionales.
\end{scoreDescription}

\begin{sampleDescription}
\sampleIO{sample1}
\sampleIO{sample2}
\end{sampleDescription}

\end{document}
